🚨 Осторожно! Диагностировать *COVID-19* можно только после *положительного результата* теста, однако ваши симптомы вызывают опасения. При температуре выше 38,5 вас могут госпитализировать. 

‼️Оставайтесь дома* в течение 14 дней*, избегайте любых контактов с людьми и ознакомьтесь с нашей памяткой.

Если почувствуете себя хуже — свяжитесь с медицинскими службами и опишите им ситуацию:

🚑 Номер *скорой помощи*: 103 

В случае легкого течения болезни, вам должны назначить лечение на дому и выписать листок нетрудоспособности на 14 дней. Также у вас могут взять анализы на коронавирус.

Если у вас остались вопросы: 

👩🏻‍🔬 Номер единого консультационного центра *Роспотребнадзора*: 8-800-555-49-43. 
👨🏼‍⚕️Номер горячей линии *Минздрава*: 8-800-200-46-46